幫當撈侵起左名

當撈侵同我講，要要個中文名，但唔相用支語，我幫佢揾左三個字
當:人類始祖，矯若游龍
撈: 商貿繁盛，生意興隆
侵：攻無不克，武運昌隆

侵大悦

我同佢講，呢個名，係食盡
習近平

當，即中的意思，日日温習，考試不出即無用，所以當勝於習
撈，即識撈，遠近生意，遠近皆可得，所以勝於只求近利。
侵：侵為進攻，平中是平手苟安。㩒住你黎打

好老尷...

1999
睇完開始懷疑自己中文水平

不忍直視

......

真心正

0/10

弱

笑撚到我

輕鬆，謝謝大家

er....

😅